其實d任食火鍋點賺錢

我個日去食每位150$

我食左：

13 粒丸 呢到都起碼$ 35蚊

10 隻蝦 呢到當50$

肥牛30 塊 呢到當 90$

8支可樂 呢到又40$

烏冬 出前一丁各一 $ 15$

仲未計菜同其他配料 我一個人起碼食左佢250$ 我中等身材 唔算大食 蝕撚死佢

我都唔想阻大家講波, 但呢個撚樣不停係波台開5毛POST, 我唯有狙擊埋
會員 #1734 - 濕鳩liy-好喜歡她 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (27)：
1 .其實美心個35$午餐都幾抵食
2 .不如攬炒投建制鬥氣
3 .點睇黃店之首hktvmall 當員工係狗
4 .藍屍言論
5 .得50m人投票 證明香港大部分人支持建制
6 .認為肺炎同普通傷風差唔多, 罷工罷課係藉口
7 .吹風亂私了
8 .吹風帶口罩好低賤
9 .吹風連登原諒梁振英
10.吹風連登欠梁振英一個道歉
11.吹風亂私了
12.分化
13.分化
14.吹風亂私了
15.分化, 玩膠
16.吹風唔理黃藍私了香港新移民
17.
18.放負
19.拎女區議員玩膠
20.拎女區議員玩膠
紀錄太多, 未能盡錄

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月18日民陣818和理非大遊行「從此不分和勇」

「民意逆轉？你知唔知而家幾大雨，我死都要迫入維園Count人頭！」

你樓主分身？快到咁

佢bug 黎

洗唔洗甘搏

想拎勤工

死肥婆

btw樓主162cm 211lb唔算中等啦

搞手都係求打個和

富臨蝕住做

任嗌架喎

講乜唔岩聽都係5毛

你條數係用市價計
佢條數係用批發價計

樓主你用 selling price 去計梗係覺得人地冇得賺
成本價應該係咁
13 粒丸 呢到都起碼$ 13蚊

10 隻蝦 呢到當10$

肥牛30 塊 呢到當 15$

8支可樂 呢到又16$

烏冬 出前一丁各一 $ 6$

可樂我呢邊賣緊2鎊一支

你飲6支即係已經150蚊回左本

邊爐師

任食嘅食物通常質素差啲，來貨又平啲，如果賺唔到你錢又點會畀你任食

富臨d料貴d

係外國好普通

8枝可樂睇到都想嘔

我用批發價 我做食品 你唔洗大我

智力正常應該都知

你睇佢每日幾多個廢post

無架，搞手只求大家開心

樓主定n賓橫d

有bno?

N賓高我少少 睇落橫d

你個庇護工場仔咁有錢

屌你用街市價
梗係仆街啦

都係想同人分享下打邊爐既喜悅姐
下下講錢咩

講呢啲我樓下街市都平過你

我佳寶做收銀

賣得多搵得多

寶你老母啊
係宝

其實呢 city’super 賣到228 100g 個d 和牛，批發商來貨係同樣價錢/100g係日本買成kg番黎
你買差唔多5百蚊1kg刺身帆立貝來貨都係大約200令蚊
食材成本其實最盡大約=佢標價30%左右，

佢又冇屌錯你 真係宝

唔好扮識啦 我做佳寶會唔知？

笑你on9驚你嬲

ching你剛出冊吖
30塊牛………………

唔怪知汁啦 有你呢d客

下 算少啦

我都唔想阻大家講波，但呢條PR 五毛狗不斷洗人版，別無選擇之下我唯有狙擊佢。

會員#63822蒙面港人好可能係屈毛黨兼五毛、分化撚、國安、PR公司打手、特務警察
請保持批判性思考

該會員過往罪證如下：

［分化泛民手足］
黃碧雲一事睇得出泛民本性難移：唔受歡迎即割

點解同為爭取民主，Gphone比國安法搞到雞毛鴨血，傳統泛民仲可以齊齊整整未驚過咁？

如果DQ到剩低泛民，大家會含淚嗎？

2020年既你，認為64到底關唔關自己事？

［其他分化系列］

時實就係土共欺善怕惡，而你班人仲係度諗民意

散水撚害撚死全世界

講到春袋啦，乜乜柒柒啦，咪又係散水

［分化抹黑立場］

［屌還屌，狙擊還狙擊］立場做錯就要屌

［精神分裂］

［超簡單］和理非升級指引：學鄺仔

［推比EE睇］毛EE，我地唔係想你出信嘈黨鐵呀，係希望你告上法庭呀

撐完鄺仔、毛EE過一排又走出黎屌泛民無用

［失敗放負］

初選請踴躍投票；同時請不要指期參選人做到野

我唔該你地唔好再叫人平日返工返學都戴口罩

[XXX無人理製造厭惡系列］

又話血債血償，又話要清算黑警，結果reddit既港人被自殺整合冇人理

如果聽日死線都仲未推到上報，抗爭模式就正式玩撚完

［開冷氣上連登推人去死系列］

有有人可以話我知點解到而家都未裝修TVB

下晝叫人走嗰班而家害撚死全世界

大家block左佢就得 以後睇post順好多

環保邊爐
你自己諗喇

30塊牛15蚊??????

唔知連狗呢d當唔當洗post

無得賺食一次野賠一次錢

藍店黎重要賣支那假野